笑撚死人咩連登音樂台憑咩屌柒火炭麗琪

講句公道説話開下你隻死人眼啦

成個音樂台討論緊乜撚野呀？ 撚係音樂呀 ？

成堆雞蟲同韓狗討論緊乜個乜個個波大啲邊個淫啲咋 ？ 撚有人討論音樂咩？

火炭麗琪rap得點屎點柒，你班柒頭都無資格屌啦 ， 係咁著緊音樂就搞掂返烏煙瘴氣既音樂台先啦

正評 韓流下的負作用

其實唔差